(全台高度戒備)圓扑扑2.0已經出現

你咪自貼對奶畀連登仔睇既臭雞？
咁快搵到件傻仔啦

笑你

你就雞

sor公廁先岩

應該有人埋咗單